[跟尾狗] 港府宣佈限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港

淨係識跟澳門既垃圾跟尾狗
廢撚過國際金融中心

點知???
自己申報呀

封關啦屌你老母
每日加少少 有撚用咩

慘過返澳門

驚撚到瀨屎喎
醫護你地有金身架
未齊訴求唔好停

理論上護照有

香港班官狀病毒個腦function唔到

好驚醫護擺工? 又玩自願申報呃鳩我地袋住先?

示威者成功爭取局部地區性封關

出世就有,點知佢去過?

红星新闻
2分钟前 · 《成都商报》官方账号
26日晚，湖北省人民政府新闻办公室就新型冠状病毒感染的肺炎疫情防控工作召开新闻发布会。武汉市长周先旺表示，因为春节和疫情的影响，目前有500多万人离开武汉，还有900万人留在城里。

㸃證明,
鳩官鳩思維

其實
係支那本身已經限制湖北省居民出境
即係唔撚關佢事架

靠自我申報=冇
唔比大陸客入境最實際

d支那畜老閪都話冇去過咁點

講就咁講姐
實際填得幾多野呀
嘥鳩氣

支那唔入得

有撚用咩，依家廣州深圳都有，所有支那狗都係高危
佢地去過邊又點撚知

去過武漢返黎既其他人一樣收皮

本身湖北都封左，理論上都無人黎到，同停高鐵一樣玩語言藝術

特衰政府真係好撚廢

點樣可以分辨14日有冇到過湖北？
我話自己14日都係深圳邊個知？

仆街死啦狗官

屌，大陸人勁講大話
問tocc又話無發過燒
封關啦屌，做埋晒啲無用既野